星期一開市 保守估計跌1000點

好保守了

起碼2000 啦ching

耆齡王

鮑汁炒飯?

唔止啦最少 27000 tim

最鐘意呢啲po

可以等集體炒車

啲點數，以為香港討論區啲on9先講得出

跌200 點都信既，但真係冇話寫包單一定會跌囉

沈大師後繼有人了

聽日肯定係股joy

燈爆佢

開市跌300收市跌150

呢個對辦

跌qq好喇我啲細價先啱啱開車咋

大師後繼有人了

咁唔保守係跌幾多?
想學野

屌鮑姐屌到忽咗

聽日咪知你地班人搵窿捐定我囉 個個以為自己股市大師 又唔睇下自己戶口有幾錢

樓豬無寫邊個地區既指數

聽日巴西70000萬點跌1000點就到數

都係講鮑姐算啦
股市唔係你個範